放狗又唔執屎既人要死全家

我屌你老母
差d踩中